bob叔教整mayuG

@kalou

𨳒你老母

做咩改名

型囉

G

雞同倫敦金好夾

臭G

人日成日唔見手足

邊個王若嵐

打飛G

Ok

有料 打成日